點解班建制派淨係聽到「市民」反拉布的聲音？

上一轉兩登都知選民係支持拉倒惡法

：市民請問你想唔想拎到車資資助呀？
：想呀
：但係泛民拉布令到撥款通過唔到喎
：咁我反拉布啦！

我好想睇佢地俾人用完即棄

佢地邊係聽倒 佢地係幻想倒

點解你會幻想到建制派係需要聽到巿民支持拉巿嘅聲音？
建制派只幫港共唔係已經係共識嚟㗎喇咩
醒下啦

佢地講大話講到連自己都信埋